想讀master轉field ，但搵唔到想讀咩

本來讀緊乞食文科，條路好窄
畢業之後想讀番個Master，轉啲專業實用啲嘅field
但咩都有啲興趣，搵唔到有咩啱轉或者真係好想讀

有冇咩提議參考吓，或者有無人都係咁樣轉field

nursing

JD

應該立志做丐幫幫主，繼續讀你乞食科，仲要讀phd

之後出到嚟就係丐幫大弟子

社工
之後幫手勸下炒股撚

連登問=master冇用，出黎做野儲經驗好過

轉乜鬼field ，你以為1年 master 就轉到？ 出黎做嘢工作經驗最重要，你入咗行先再儲經驗，做5/6年再諗 master

1 年工作經驗勝過你讀 1 年 master

文科就梗係讀社工

你自己都唔知想讀乜
好難說服人請你/收你

調理農務系

same
其實全部野都冇興趣 諗住nursing算

叫乜嘢乞食科咁難聽

應該叫興趣科

nursing for sure

nursing 可以就咁讀master出來做?

梗係唔得啦